[瘦底] 肚腩三摺，你問我答

點解啲脂肪聚曬響肚腩架
有冇人都係咁

我呢兩年都肥咗兩寸
坐得多同食野肥膩多糖

睇睇圖

因為唔夠瘦囉，重話“瘦底”

Metoo

185cm/75kg

四肢好幼
肚腩好大

成個奇行種咁

你係男定女先

我四摺
你認唔認輸？

Skim fat

笑撚死

三聚脂肪？

米芝連人(定車肽人？）say個hi

🐸